衛生防護中心就中國肺炎最新疫情召開記者會！

可防可控

中央都射10億，港府唔射返5億點得

如果可以加派500名醫護人員去更加